{
    "question": "Minuman Nusantara khas dari    Indonesia yang merupakan hasil\r\nakulturasi kuliner antara Cina dan\r\nIndonesia yang terbuat dari kacang\r\nhijau adalah ...,\r\na. Es hunkwe\r\nb. Es pacar cina\r\nc. Es kolak\r\nd. Es kolang kaling\u200b",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>c es kolak y maafkl slh yyyyyy</p>",
            "attachments": []
        },
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>b. es pacar cina</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalau salah</p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "12-nu-wajib-diajar-ku-pamarentah-urang-nyaeta-a-mahasiswa-b-685",
            "question": "12. Nu wajib diajar ku pamarentah urang nyaeta ...    a. Mahasiswa\r\nb. Murid TK tepika SD\r\nd. murid SD tepika S\r\nc. sakabeh murid\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>A. mahasiswa</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga membantu</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p>\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0</p><p></p><p><strong>C.</strong><strong> </strong>sakabeh murid </p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p></p><p>Nu wajib diajar ku pamarentah urang nyaeta sakabeh murid </p><p></p><p>Semoga membantu :) </p><p></p><p>@isskandarmudha \u2b50</p><p></p><p>\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "gawea-ukara-nganggo-tembung-krama-inggil-iki-a-kondur-b-dhahar-710",
            "question": "Gawea ukara nganggo Tembung Krama Inggil Iki:     a. kondur\r\nb. dhahar\r\n\r\ninget y pake Krama Inggil,plis bantu kak, butuh bgt.\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><h3>Kondur</h3><p></p><p>1. Ibu nembe kondur saking peken</p><p>1. Bapak dereng kondur saking sawah</p><p>1. Bu Jannah badhe kondur riyen</p><h3>Dhahar:</h3><p>2. Simbah dhahar sekol Jagung</p><p>2. Rama nembe dhahar, panjenengan entosi riyen ngih.</p><p>2. Ibu dhahar sekol tiwul kaliyan Bapak</p><p></p><p></p><p></p><p>semoga membantu</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "lamun-rek-joging-mah-kudu-make-olahraga-a-sapatu-b-saped-373",
            "question": "Lamun rek joging mah kudu make ... olahraga. *\r\na. Sapatu\r\nb. Sapeda\r\nc. Topi\r\nd. Beubeur\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>A.Sapatu</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Maaf ya kalo salah</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p>jawabanny a, sapatu</p><p></p><p>semoga membantu</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "4-jambu-di-buruan-imah-hasanmaruragan-a-plak-pluk-b-br-152",
            "question": "4. Jambu di buruan imah Hasan........maruragan    a. Plak-pluk\r\n b. Bra-bru\r\n c. Blung-blong",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>A. Plak-pluk</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Jambu di buruan imah Hasan plak-pluk maruragan</p><p></p><p>semoga membantu^.^</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "bahan-utama-atap-rumah-adap-melayu-riau-adalah-408",
            "question": "Bahan utama atap rumah adap melayu riau adalah\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>atapnya terbuat dari daun rumbia</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga membantu:)</p><p></p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>kayu baja ringan  paku baut</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tulisna-aksara-latin-sekang-withugu1-pliss-tolong-dibantu-kak-282",
            "question": "Tulisna aksara Latin sekang witHu=gu1\\\r\n\r\n\r\npliss tolong dibantu kak\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>y</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>yyyyyyyyyuuuuuukkkkkkk</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "sajak-anu-ngagambarkeun-eusi-jeungbatin-panyajak-disebut-nyaeta-967",
            "question": "Sajak anu ngagambarkeun eusi jeungbatin panyajak disebut nyaeta\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>jlhi gu</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>igcyictixruufzfuditdtuxruxtxfuxgixguxugxguuxutxtutidtixtixtiigxtixf</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "sebutkeun-tilu-unsur-nu-aya-di-alam-379",
            "question": "Sebutkeun tilu unsur nu aya di alam",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>tanah, air, udara</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>s3moga membantu </p><p><strong>maaf</strong><strong> </strong><strong>kalo</strong><strong> </strong><strong>salah</strong><strong></strong></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "pakaian-melayu-bagi-perempuan-haruslah-544",
            "question": "Pakaian melayu bagi perempuan haruslah\r\n\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>LONGGAR</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Baju kurung sering diasosiasi dengan kaum perempuan. Ciri khas baju kurung adalah rancangan yang longgar pada lubang lengan, perut, dan dada. Pada saat dikenakan, bagian paling bawah baju kurung sejajar dengan pangkal paha, tetapi untuk kasus yang jarang ada pula yang memanjang hingga sejajar dengan lutut</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "owahana-ukara-ini-dadi-basa-ngoko-alus-mbah-kakung-mau-ngomong-504",
            "question": "Owahana ukara ini dadi basa Ngoko Alus:    -mbah Kakung mau ngomong,Minggu ngarep ana pagelaran seni Nang taman rakyat Slawi.\r\n\r\nbantu jawab kak sesuai soal dengan benar(Ngoko Alus) kalo g tau g usah dijawab oke.\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>jawab kak tolong plissss</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}